降魔的 （14）

冇人開？

冇左記憶

黑警

仆街汪子勁

唔記得即係點

汪子勁

心靈公廁

扮失憶，兵番你

趕得切

呢段抄足 打架吧！鬼神

汪子勁入遲半步可能芷若除左衫

早下話

好多個14 post

要啤啤好過啦

連收兩隻

咁快已經變魔

因愛成恨

汪子勁好狠啊

兩隻兵

你講大話

抵撚死

死黑警

小馬好橙

馬國明成個傻仔咁 唉

馬明

智雯真係好撚靚

醒返次

警民合作

個女護士做左野

廚聖

咁樣拉人有啲好笑

啫啫做到野喎

原來韋家雄用途係咁

眼鏡

汪子鳩係咪以後淨係可以做呢啲角色

魔用芷若嘅型式出現

真係好gta feel

副眼鏡無事啦 無濕

嘟嘟

展明要洗patpat了。

副眼鏡清返

好波呀

伏線黎

韋家雄好快手
有有過本尊

其實馬明都可以告佢 蓄意謀殺

嘟嘟Sir好叻啊

Lester

呢條伏線正
信有紅眼魔人既阿SIR

嘟嘟mvp黎喎

查案好勁

韋家雄咁信馬明

無濕mode=認真mode

清=腦清晰 矇=腦懵矇

神探

嘟嘟係咪眼鏡反映狀態

嘟嘟sir好耶

鬼叫你傷都唔傷咩

本體黎

啫啫 啫啫呀 啫啫

韋家雄同秋生拍左梟雄之後，做戲好似開哂竅咁，好左好多

叫佢睇精神科

呢條支線帶過去主線真係顯得劇本好高汁

近年tvb撚有呢d野

馬明係咪一早死左

方sir 幫手

好惡

阿sir管到軍裝既咩

成魔了

好恐怖

好撚似 一樣咁西

死黑警真係做得入型入格

個樣好恐怖

以為佢咁既表情又想返去屌bonnie

啫啫

子勁好靚仔

佢好似不嬲做戲都唔差

黑警冚晒旗

可能會 屌死佢

傻仔自爆

好好戲汪子勁

成班不嬲都唔妥佢

醫生仲夠膽死約佢出黎

其實就係雯b兩隻兵爭寵

認左啦喎 拉得未

食屎啦黃子恒 屌你老母

嘔

肉便

展明三條柴都咁廢？

陣間又有Bonnie睇

肉便器

奸得勁靚仔

綠葉

汪子鳩同魔鬼芷若扑野果part做咗未

芷若好似樣衰左

醫生聖女mode on

又諗起之前有巴打話做魔有兩條正女屌
降魔個個咩都無

要發洩了

又用細個嚟做藉口

髮型出事

你啱

髮型問題

又係啲仆街殺完人瀨精神病

咁坦白做咩

係，但絕對升左個level

金枝慾葉2都好好

黑警個FEEL似最後會洗白

係唔差,只係冇機會比佢發揮

黑警扮晒野

唔係咁都心軟阿化

髮型

原諒佢
大夫笑死人

唔覺

得番1節

掛住個名 無刑罰責任

子勁老豆隻鬼魂仲係醫院周圍斬人
伏線黎

一樣

點洗

扮野姐

屌？
佢預告同佢播既野
兩樣野黎

一陣斬左個仔 完

我屌編劇

比naomi走甩上左身 ？

大夫未死之前，都已經話鐘意小馬架啦

我想睇啤啤

Will die

呃鐘

結局篇的預告

唔覺係 似派卡

依家tbb 好興預告告最尾個幾秒

可能派卡

最深印象係佢喺九五至尊做賴皮華
真係做到好乞人憎

剩返一節做曬佢

通常結局篇預告係播結局篇既預告

星期五預告係預下個星期

agger

正正個尾 擺最後個節

話約佢出黎表達心意咁架喎

預成個禮拜架

今集好慢

其實個預告係成個星期 通常星期5都係咁

係想講清楚 好似係

未亡人LOOK

個日見佢寫 左下角係 結局編預告 唔係下集 個d預告應該都尾2個集先出現引你追

正確

係囉 還返相機俾佢

個伏係芷若就係魔
一路都係佢控制住黑警，一路收小馬做兵，搵機會殺小馬

得返5集
睇佢點做落去

不嬲唔妥佢，話佢癲狗，專比麻煩

應該係派卡 個陣佢都未放低liam

話曬都三柴

自首

le個shot好靚

步步高

跳咁快

求情

好心馬明拖莉莉廢石去私了汪子勁

醫生真係

深感悔疚

聖母

咁都叫自首

似成左魔

個女一定係奸

冇得做黑警

bonnie等我照顧

魔黎

個妝好似濃左

魔逃獄話咁易

比人打到仆街 死差佬

打佢打佢

派卡啊
佢個心意咪就係叫佢收皮

入面大把仇家 拉咁多人

條友好多計仔,幫自己鋪定路

差佬入冊

patpat無啦

子勁囚犯look好靚仔

差佬應該會入custodian架喎，唔係咩？

其實無鬼
展明畀人玩屎忽

唯有幻想輪有得屌芷若

拍屎忽

劇情跳得好快
由自首到宣判入獄應該過左幾個月

李嘉

d同窗交足戲

nigga

李嘉私家雞

好過差佬look

李嘉快D強姦展明啦

歸縮明

又係李嘉蝦蝦霸霸

好戲

飲尿會成魔?

飲尿

亮哥好似prison architect入面d犯，有無人玩

抵

成魔之路

要比人屌屎忽

真正成魔了

想嘔

佢地都成手尿啫……

呢條友而家咁鬼肥

幫展明驅魔

出到去仲有得做差佬咩？

睇到好爽

無人睇住

唔拖都係好事嘅

做乜鳩本尊會係到

叫聲Sorry Sir

本尊唔浸spa

本尊食花生

廢石表示花生好好食

啤啤

好想嘔

廢石又食花生

展明魔過檔去芷若？

本尊換左衫

諗起小圓 要成為魔法少女嗎？

本尊係度做咩

成魔無左 去左芷若到

點解本尊會係入面

想睇下魔係邊

阿moon

本尊做咩

飲茶啦

啤啤好cute

光宗耀祖 有個咁正既女女

啤啤即係未gg

聞唔到朕魔味

小精靈圖鑑？

見家長

渣ga

啤啤咪係女朋友囉

啤啤未死呀

帶埋上黎食飯

食啤啤都好

呢套呀MOON特別有GF FEEL

阿moon好QQ

啤啤應該暗爽

啤啤>子曰

啲尿味遮住晒

邊有女朋友

心姐靚過啤啤好多

汪子鳩同魔鬼芷若扑野果part呢？

腿

本尊著到街市佬咁

女朋友？馬明兵黎架ja

啤啤隻腳好正

等睇係最尾個幾秒

芷若由頭到尾都係大boss ?

比我溝呀moon仲好了

梗係你走咗先召魔啦

隻魔比左大夫

子曰大夫囉

bonnie

係芷若度

岩岩播緊飲尿的時候，我飲緊午後紅茶

魔入左芷若到殺左啤啤

比你搵到都唔夠抽啦廢石

一開波大夫已變左魔

隻魔應該入左芷若

D顏色⋯

出來了

去左聖母到

成撚日以為自己好勁

實估中左
上左大夫身啦

一早就應該單人倉啦

魔

個護士係魔 做鳩子弱
子弱係假
再收角展明皮

點解心姐會唔識啤啤 無睇電視咩

而家先入單人倉

真係扑幾秒

吊頸

魔來了

嚟料

準備扑野

大夫

入單人倉先黎料

要黎鳥

展明趷吓趷吓

happy birthday to me

鳩痕個陣時魔就會出現

岩岩番
有為是咪見到石敢當了？

浪費一集時間！

嚟料啦

老人家唔睇唔出奇

邦妮

一見倒，即刻要不是本尊

成魔的

on9，一早就應該入custodian

好靚仔

諗起zootopia

廢老點會睇個d節目

好想屌bonie

話屌，計黎

佢想入去種草

Bonnie
水泡

有鬼喎

係咪燈塔精神病院呀

魔王

原來儲氣

有目的入冊

專登去坐監

故意入去......

原來展明想學夜神月咁樣為自己洗脫嫌疑加強化

原來使計等自己變勁

特登入去種草

唔怪得自首

屌

原來特登入去煉魔

感覺佢地會再扑野

好痴線

種最強大鼠尾草

笑撚左

我後入得唔得

好撚痴線

搞多次先認罪

突登入去儲氣

以為轉性

點樣拎野入去種

15分鐘推一半POST

Bonnie

傻9bonnie

喊定笑呀

係咪想借bonnie黎搞鳩馬明

偑玲好撚正

好撚悶

你坐牢，邊個屌我呀

姓賴啦你黑警

本尊最後會唔會人化

呢個劇情竟然會係tbb諗到

屌你展明腳踏兩船

展明 :seed呢屌你

屌多次先入去

有seed

Sp用

wtf 變大boss了

卵子?

入魔道

伏筆一定係BONNIE
END會話原來有左BB

痴撚線

黑警最後都係無變。

自己調組唔好咩

咁醒，咁樣塞入封信

FF用種子

性奴Bonnie

編劇其實係咪之前果個公開收集員工劇本？

來料

Bonnie死左lu

芷若

快到咁

???

黎啦

最佳男配角 鬼斯

入精神時光屋

扑野

出嚟了

保濟丸黎架

屌芷若

比啲種子我

無檢查封信咩

點先可以咬損自己隻手呢

扑野啦

咁就運到入去

你又知

好姣

用血種

嘩

超

炒哂車

好亂

屌你咁完

好彩唔係芷若咋

姐係好似本尊咁轉樣?

想問好耐

係咪都係投射佢想見既人既樣？

如果平時d劇都有咁既速度就好

唔係芷若黎?

又孖生家姐?

智雯好撚正

魔識變樣

屌我等緊你地扑野
做咩去下集

應該係隻魔扮芷若大夫？

正喎hihi

可以係監獄裡面瘋狂扑野

有邊次唔炒車

應該係

下場監獄扑打啦
好刺激

隻魔係咪同石敢當一樣
你最想見到咩就睇到咩

不嬲都話唔好信wiki

魔同石敢當一樣每人見倒唔同樣？

今集除左識韋家雄之外

但係鼠尾草功效係淨化、拯救

伏線？

韋家雄 嘟嘟sir
林泳淘 BB

黑魔后

有啲角度睇都幾似fyy

仲以為芷若係終極大boss

好膠

魔冇樣，隨心變

我覺得係

成集都無重點

其實咬指甲咬深少少好易流血

仆街又要追

頂我諗起譚玉嬰

係咪變左夜神月

套戲好癲

有冇人聽日買鼠尾草種
種黃智雯出來

終於入戲肉

好刺激

証明個妝同髮型係幾大影響，黃智雯成魔look樣衰左好多

唔炒點叫連登仔

李嘉又死

Bonnie係汪子勁sp?

入監呢到都似啦

同本專幻化成豪仔樣一樣

魔鬼應該無色無相
會變成最想變嘅樣

係

又估錯哂

控制埋活人

Sp專用

錯，係性奴

性玩具

邊到講？

魔係鬼斯咁既樣

本身都係樣衰

Seed呢屌你

咁BONNIE即係海紗

肉便獸

Bonnie 禰海紗

強大的鼠尾草
marvel班軍佬都係食鼠尾草大

孖生姊妹

連登仔團購

一唔俾班廢老編劇搞即刻好睇

白鼠尾草

我有

若芷似miki

種子瑜出黎

不如以後都公開收集劇本

諗起有套a片種條鳩出黎，最後變左外星人。

展明最愛芷若

有無得種啤啤

要坐監喎

咁芷若咪真係唔記得鬼域既野

溏心3就收收皮啦

Google

之前冇追開 最近呢2,3集先睇完全唔明
有冇人簡單講下

我前排種過
出欣宜，所以即刻燒咗佢

如果飲人尿可以換取同黃智雯瘋狂做愛
制定唔制

黑警=夜神月
魔=流克
bonnie=海砂
siuma=L

扮野啦 臭雞黎

咁快結局篇 啱啱入戲肉咋喎

我種啤啤

點解郭展明會同豪仔同一日生日

劉家豪仆街死啦

呢套劇所有唔明既野都係伏線黎

廢石係咪松田

垃圾爭家產劇

咩唔明呀 要講既話長唔長 話短唔短

佢就係豪仔

隻魔出場冇乜霸氣，好似睇閃電傳真機咁

制

廢老又嘈交

立即變臭雞

屌你老母

芷若好定壞?
利申淨係睇左最近三兩集

姐係你內心鍾意欣宜呢type

人哋係出想要個個形象...

tzuyu

黑警 佐助
Siuma 鳴門

係
真係隨機事件

新世界既神

執行正義

啤啤幾時死呀

冇陳豪林峰楊怡法搵嘉欣叫乜撚溏心
叫翠華風暴咪算囉

正常設定
好多劇都係咁
泡菜套主君的太陽都係咁

巴打潛意識對欣宜有feel?

充滿罪惡同絕望既地方種先得wo
ching想係科大種？

頂，笑左出聲

醒左 一定會拿走的野交換 作補償

絕望

子勁坐監
即係啤啤係魔化芷若殺？
定控制班監犯出去殺？

屌你老母，又有三件垃圾出黎跳舞

小馬蠢過L好多

我鍾意呢個setting

展明=豪仔？

呢套野個劇本真係好正

cctbb不如長期招募劇本啦

見到溏心個黃翠如 又chok晒樣咁但都係同一個表情

展明同豪仔同一日生日

好似係連登仔口中ge廢老黎

斯路咁款

wfc
唔會睇了

Wtf

豪仔係魔？

摩擦力

性奴Bonnie 好撚正

我屋企就已經係充滿罪惡同絕望既地方

伏線

首先要害死人阿哥先

如果呢個都係伏，又神多一次

邊度講

啤啤ig

主要寄種子姐,又未必真係佢生日,唔寄生日卡仲有乜卡好寄😑

我接受唔到啊

aggee

你又好似講得啱

點解之前 ak47大賊 唔識控制其他人?? 只係識 獅吼功 咁廢??

個魔唔夠勁

siuma做松田就差唔多

冇飲尿

要o係監獄種ar
黑警之前都唔得la

唔撚係掛

未坐監

同埋佢入監果日先係豪仔生日,佢又調倉又探監等埋收到卡都已經唔係同一日啦...

唔通豪仔死果日就係展明老母死亡果日

咁哪吒仔先係L

入冊前一個月就生左日咁咪有排等

要絕望
展明 老母 都無係監獄種

但懲教職員 唔係會檢查信件咩??

你未生日, 又有人寄生日卡比你, 懲教職員唔會懷疑咩??

bonnie 叫咩名

林凱恩

如果展明見倒魔係芷若個樣，小馬會見倒咩樣

展明咪話佢老母都無咁大威力囉

最邪惡嘅地方係中南海

台慶個look正

Bonnie, 同降魔的都唔錯
觀眾受, 唔反感
Keep 住有劇拍, 應該可以上位

開頭開心速遞 bonnie 無咩人留意, 個個睇 Venus
依家 Bonnie 個故仔仲好睇

上網睇鼠尾草d圖原來好靚

會唔會生日都對埋咁嚴謹

不過頭先我都無留意果張係乜卡😅

可能豪仔死個時,佢內心正義個邊唔想死, 想做降魔俠, 所以做左舊廢石
但同時另一邊邪惡個魔, 因為覺得死得唔抵, 做左魔

岩岩睇到

種鼠尾草 定養隻莉莉好

降魔的我會比唔合格
bonnie
安樂蝸最正

養莉莉叫佢幫你種鼠尾草

我要種啤啤出黎

降魔的 好似係第一套劇, 新人計算 ok 啦

成人台會唔會成日見到呢張圖

笑死

呢套野好多對白for cap套

可唔可以改成「你走投無路了，是時候給你我的種子」

唔要第一句已經得啦
你係時侯給我種子

第一句先係精髓喎

可能我要求高
佢依家安樂蝸同Bonnie儲落經驗希望黎緊仲有機會入劇組啦
應該會再好啲

力量太強大，只能將一半力量封印0係舊石度

自己入去追啦

但佢老母都識控制人

所以習總控制緊13億人囉

Joker

展明點解一時有魔，一時冇？
星期五係的士果個係魔黎，但今日果個冇？

佢未有種子，唔通Bug ？

中途扔左棟草 好似係

中間上左Bonnie 屋企打爛左棵草

佢老母只係識控制單體行動，展明似係可以同時操控多人。

yes,撞傷芷若

之後

其實 石敢當 同魔, 應該係第一次出現果陣咩樣, 之後就會keep住果個樣

就好似 芷若 見到石敢當, 都係豪仔樣, 唔係佢未婚夫既樣
如果芷若 係第一個見到 石敢當, 咁石敢當 就應該以佢未婚夫既樣出現

( 不過由於好多人都話, 石敢當 是失億既豪仔, 所以唔可以咁快下定論)

你有幾耐冇睇
啱啱廢石先解釋完

《香港01》立即找來《降魔的》編審羅佩清問一問為何會由蔣志光一人分飾四角，她說：「因為無演員，要搵啱做嘅演員好難，索性自膠兼自娛，原先無呢個設計，但有一個編劇提醒我蔣志光同《鬼同你OT》角色很相似，驚唔驚俾觀眾話膠？我又唔想換演員，靈機一動，索性膠盡佢，儲夠一枱麻雀。」

索性膠盡佢

儲夠一枱麻雀

警司既作用係咪已經完

之後會帶隊同馬明一齊降魔

今次Live除了講點解跳舞甩beat之外，都有同粉絲一齊討論下劇集《降魔的》嘅劇情，仲話劇集今個星期已經進入結局篇，另外主持人亦提到原本以為《降魔的》係一套純賣搞笑膠劇，點知原來係非膠劇，引來有好多各大討論區嘅網友都十分支持馬明會奪視帝，馬明之後都有回應,「首先各大討論區咁撐我地《降魔的》，我覺得一個戲最好係笑中有淚，唔係話唔好笑，但笑完無乜嘢，觀眾共鳴會細啲。但如果笑完可以有種message帶到俾觀眾，我相信會更加可以係觀眾心中留下一個印象。」

佢表示咁多觀眾鍾意《降魔的》已經係一個獎,「我比較簡單啲。如果浩信拎我都好開心，因為佢都係好好朋友，展鵬阿蕭拎都會好開心，我最希望《降魔的》可以拎到最佳劇集！」而近期忙於係上海拍緊電影嘅馬明仲預告埋明年嘅動向,「《宮心計》預計會係出年3-4月會播，但其實我出年年頭就會返TVB拍劇，雖然咩劇就未定唔可以講住。」

好似唔關事，最尾篇既唔係原創人

《降魔的》主創拆解謎團 編審：半夜改稿都寒一寒

《降魔的》成台慶劇，連《降魔的》監製方駿釗及編審羅佩清也說「發夢都沒諗過」。他們最初只抱做實驗的心態拍《降魔的》，測試觀眾接受靈異劇的程度。

結果，由首集播出起，網上已有不少讚賞，到了第11、12、13集，講述馬季終與30多年前葬身麵檔大火的父母（金剛、阮小儀飾）相認，觀眾更為感動，令劇集成熱話。

金剛與小儀茫然不知自己已死，盡得印度籍導演禮切沙也馬蘭一鳴驚人作《鬼眼》（The Sixth Sense）精髓。監製方駿釗與編審羅佩清都推崇這齣經典鬼片，指《鬼眼》的震撼，因完全顛覆了觀眾的想像。

據羅佩清說，《降魔的》劇情發展至中段，也出現愈來愈多顛覆觀眾想像的情節。

「頭兩星期用循序漸進式加多些靈異味道，讓觀眾食慣後慢慢加辣，否則一開始便因太恐怖而嚇驚觀眾即刻熄電視，那就實驗失敗。

第3星期開始講『異空間』，指人分辨不到真實空間與異空間，就似西貢的結界傳聞或莊周夢蝶，對這一刻身處時空是否真實也存疑。這不是畫面的恐怖，是意識上的恐怖，我半夜改稿時都寒一寒。」

實驗成功

話說《降魔的》是TVB首部經「重重有賞」計劃而衍生的劇集，由員工提供原創故事，跟過往「由老細賜蹺」做法有別，羅佩清談創作緣起：

「今次是由下而上，Loewe（李松年，任職TVB節目部品牌傳播科副策劃）先有『的士佬捉鬼』的簡單概念，交給杜生（TVB節目及製作副總經理杜之克），他睇完覺得幾得意，認為可以一雞兩味，先拍較年輕的網劇（《降魔的番外篇-首部曲》），再叫我們創作另一套drama。

《降魔的》是我剛升為編審後的第一套劇集，杜生叫我天馬行空些、起用多些新人。」

TVB的靈異劇一向有市場，如上世紀的《逐個捉》、《飛越十八層》，到近年的《鬼同你OT》、《一屋老友記》等，方駿釗說《降魔的》另走蹊徑：「很多鬼片都是一見到鬼就要『收服』它們，其實它們不離開世上總有其原因，今次我們選用較soft的方法，擺渡它們到另一個目的地。」

羅佩清解釋：「杜生講過TVB較固守，常拍傳統劇種，今次要給觀眾及公司知道可以作多方面嘗試，《降魔的》就是要做實驗摸索觀眾口味與接受能力。」

方駿釗笑說：「劇集臨出街才知被安排為台慶劇，可能因CG剛做好又碰正台慶月，過往又少這類劇種做台慶劇，所以公司都想做實驗。」

正？感覺幾正

邊度有？

同馬季係房果陣咪解釋左, 同念有關

撞到大夫覺內疚就無左聯繫, 想殺馬季惡念起又聯繫返

其實睇戲時留心d等廣告時先討論仲好啦

咁得閒睇長文咩
一係highlight重點
一係淨貼重點啦

我岩岩重睇返尋日，其實芷若一醒返聽到馬季講天眼果時啲反應已經睇得出佢係唔記得晒離魂啲野了

Dllm, bonnie沉左船黑警
真實應該都做左性奴

事實係套大帥哥趕唔切 搵左降魔的來頂
監製方駿釗好波

好彩姐 大帥哥個trailer膠到

郭展明的善良（執着）只會向醫生莊芷若（黃智雯飾）表現出來，而她恰恰是他的心魔。何謂魔？羅佩清賣關子說：

答案其實一早揭穿擺在觀眾眼前，頭幾集已有對白解釋了，且看有心人自行領悟。

羅佩清表示: 重睇啦

成套降魔的都係講精神健康
由馬明被選中做降魔俠就係小時候嘅遺憾
係咪神鬼唔入得中國所以要政治正確呀？
一諗到其實成班都有幻覺就中二唔到
唔似以前我和殭屍有個約會果種痛快感覺...

差咁啲嘢....

大結局係星期五定六播 ?
如果係星期六就唔約人出街喇

星期日930呀 師兄
馬明最後tvb了
不見不散

馬明唔係話佢出年會返tvb拍劇咩

馬撚做男一
馬明要做男二

btw
李隆基（馬浚偉飾）
李旦（李龍基飾）

點解唔比李龍基做李隆基

下，馬明會走？ 去大陸拍？

2017最後呀
佢真係大陸拍緊

會唔會廢石其實同隻魔都係同類?

就開波

趕唔切返去睇

準備好誰願見死不救未

最後一套

準備好

來了來了

「《宮心計》預計會係出年3-4月會播，但其實我出年年頭就會返TVB拍劇，雖然咩劇就未定唔可以講住。」

都話2017最後

開始啦！！！！！

起歌

巴打I know that feel

誰願見死不救 滴水不漏水 像一顆石頭

一齊黎睇結局篇之死亡筆記

睇埋你地個份

等本尊除返cosplay衫先

新世界嘅神

我係聽日

扑野呢

芷若要走

我覺得智雯樣同格都gfable應該
不過佢d八婆fd...

如果大結局係連播兩集就好

應該係啱啱返

全登炒車

打車輪比人CUT左?

隻天使伏線

運輸兵

騎兵

佢個人太大份咁

返去rewind睇，冇得討論

做埋搬運兵

冇左張相

我左眼又見到鬼

天光

記得個演唱會ja

啱啱馬明噴口水

睇返上幾集啦

記得

好人卡

兵仔

慘 連相機都唔受

派卡了

兵

最撚慘係啤啤

小馬

咩叫 「返tvb」？ 佢而家走咗架咩

徹頭徹尾既兵

好慘

派卡

好似平行世界咁兩個發展

約小馬只係還相機

正臭西
因為死左無人理先愛上馬明

根本無得取代

兵 全部都係兵

瘋狂派卡

發呆

原來就係約你派卡
結果仲要一齊打完妖咀埋先收卡
仲傷

唔明呀

臭雞

馬明醒水應該即轉食啤啤

馬明咁高

水泡都無得做

正常應該俾返錢

啤啤幾時死？

功夫妹

救個陣梗係唔推開你啦
比你錫左啖仲想點

啤啤上啊

些粉

佢想咸濕我

無帶bra

尚通銀行主席慘變的士婆

唔係喎
我覺得反而係芷若唔想小馬做水泡/Liam既替身
佢好似係想放低Liam
想同小馬表白喎

marco

破左產

我諗起龍貓殺左佢老母

尚董

成堆立死亡flag?

肥仔死亡flag

佢係揸的士起家

屋企人唔生性咪要撈兼職

講咁多屋企野係咪有FLAG...

馬明仲夾梗幫人對腳按摩

flag

心理追兇呀

成日講老婆,9成又死左

d花生點分食左同未食

下世

兩個都係到

體驗啫

馬明都派卡

有無收過好人卡

收兩張

你個張囉仆街

又係馬明

毒撚既思想黎

本尊著女裝TIM

佢係想放低接受小馬定拒絕

垃圾斬左隻手佢啦

比我都揀啤啤啦

啤啤最撚好

啤啤
世界級好女仔

應該係失憶

啤啤仲咁幫手

啤啤 你做緊乜鳩

啤啤立哂flag

佢乜都做過啦

moon

啤啤幫人溝女 絕種好女仔呀

啤啤幫到盡

啤啤 好心痛

啤啤使唔使咁好人

啤啤多事左

啤啤仲要助攻。

啤啤收完卡都幫馬明做咁多

咩係flag

小馬唔要啤啤我要啦

咁對你又公平咩啤啤

做兵做到幫人溝女

如果雯b同moon交換角色做 應該會更加一面倒撐啤啤

啤啤好偉大

Faceswap左

終極兵

你條友咁對啤啤走開啦

扭橋扭到

啤啤仲鄧佢開心

揀啤啤啦！

做兵做到幫埋人溝女

拍個個都係

好撚慘

啤啤好蠢

好享受有隻兵既關係

又係兵

屌即係收兵

助攻王啤啤

咁都要扭一扭

即係收兵啦

都係臭西
呃我唔到

醫生姐姐真係好靚

嘻嘻

做醫生做到咁得閒

硬係覺得啤啤會死

啤啤等我接收

等我黎啦

對唔住呀巴打

收兵神招

唔駛覺啦
公開既秘密黎

搵人開定15？

真愛啤啤

突登唔同佢講.. 等佢無機會..

如果有下世

仲要講幾多次

賣晒身俾小馬啦都

肥仔一陣死硬啦

上星期預告佢架車比野壓爆

究竟監獄激情幾時有

肥仔好似一開始就有立flag feel

唔準你咁話娘娘

擺明錄遺言

降魔的 （15）

臭西

咁多個post加埋有幾多回覆係 啤啤

推爆埋先

我都係岩岩先睇返心理
都溝亂左

墳前沒有花

牛雜

因為啤啤堅慘

肥仔個feel太好男人啦 冇理由咁順利到尾既

超正個套

Rip

又係馬明高質之作

好人就要死

陰公 成套野咁小戲份都要死

Agger

容我撥開沙土讓眼淚種些吧

係幾好睇

汪海澄

修茲

盧健強

望一眼好似真係無

嘟嘟sir

老友牛頓

9up

臨尾馬明

出面勁多post 15

本尊幾時做翻偽娘

在你走的那個晚上

出面4個 降魔的15？

心理追兇堅高質

岩先以為小緊sm

其實爭乜撚

推爆依個先啦

岩先以為小馬sm

肥仔好戲果套

所有存在既生物 fail

本尊有無同晶晶做過愛

老母心諗你up乜鳩

入邊個？樓主再開？

老母唔比佢溝貝貝搞到佢發晒癲

可能同一時間開呢

本尊的巨龍有如石頭一樣

本尊隻手一摸心姐個西就封埋左 勁過紅毛泥

咪搞支線啦屌

陽陽 hehe

😂 我冇所謂，是但 推爆一個先

本尊醉左?

本尊痴左線

hi左野?

所以本尊扮女人

毒撚係陰定陽

頭先miss咗，點解會見到

本尊比誇世代影響到不男不女

本尊咩事

又變番8半個個刀削

本尊終於諗返起9點半個陣做過乜